警察有好多武器，仲有水炮車，點拆？

拆你老母咩

警察夠多大殺傷力武器啦，又水炮車，又槍

洗唔洗幫佢地洗白埋阿仆街

不如話警察既武器黎自公安

再唔係就話武器黎自大陸國安局

警察其實無武器

你地都on9 拆咩啫拆，而家我地比公權暴力緊阿

拆你老母個祠堂就拆

有無人知點幫佢地拆未

好想話警察好和平

721 金鐘見啦

一個二個比人轉移視線啦拆

拆

兄弟要衝就一齊衝 要走就一齊走 要死就你死先

係 見到班割席撚 真係好想笑